團結就是力量vs鳩做好過冇做

團結就是力量就一定係
但鳩做就一定唔係好過冇做
小罵大幫忙就係其中一種
鳩做到底有益定有害
到到今時今日已經顯然易見
你班自決撚樣仲夠膽死講鳩做好過冇做

想講泛民係唔會跟你本土自決嗰套
即係返得去就一定係跟佢嗰套嚟做
屌咗人哋鳩做咁多年
仲夠膽搵藉口重返泛民
講完有冇面紅

冇啦呢幾年成個反對陣營碎片化晒
而係互相仇恨

A憎BCD
B唔順ACE
C又懷疑BDE係鬼
⋯

仲團乜鬼

最近有班本土自決以團結為由叫人投泛民
同埋陰啲陰啲加入泛民陣營
十足當年人力社記咁

都係個句
個個都話對方係鬼
團咩結？

咁如果嗰啲本土派都話入返泛民或學聯，咁佢哋有幾代表本土派?就係因為泛民嗰啲精神勝利法同一言一行先咁多年青人唔信泛民咋，係有班on9支持者點都撐班泛民，無論佢哋有幾廢，例如楊岳橋，佢哋都寧願投泛民，當自己為香港民主出咗一分力，參加咗泛民舉行嘅活動就當搞掂